的士狗聽日又用咩藉口劏客呀DLLM

被濫收車資即報警

臭閪的士狗

唔係好想知

無法抗拒的濫收

要坐就預咗做狗 唔能坐理得佢劏咩